[貓奴入] 呢隻主人咩品種

咁qq嘅

牙宮勁可愛(:

屎

她pussy好看

我女友黎..

咁靚?

後面果個係 短頭髮呢件TB印狗SP來..

Qq der

第一次有想屌貓既念頭

雞種

你癲少陣啦

想請佢食賓周都好似唔係好過份啫..

樓主難得開一個純愛嘅po❤️

Blocked

死癲狗

我狗仔式佢..

g來的30000港紙

下二好靚

臭雞

揸筆就睇得出佢成日揸住支煙
揸咪就睇得出成日揸人碌鳩

牙包Q能到...

牙包真係幾能Q下

我全都要

牙包腋下都幾Q

真貓可愛過佢......(貓奴睇法)

下 你唔識唔好扮貓奴啦

吊戀愛了..

吊到佢不停咁噴西水

吊佢真系好能樣衰..

有無咁誇ar

公道啲講句呢張其實唔差喎斬師兄..

我見呢張qq地先貼

雞貓

熊清有冇多啲牙降順眼/QQ嘅相 想用黎參考下

無收藏開降圖

屎忽塞住貓尾後入仲撚正

仲諗住可以對住牙降玩賓周

你係癲癲地

要快啲發達養呢隻貓貓

包到成隻粽咁點玩賓周呀..

好想塞碌鳩入佢個口到。。。

好可愛。。。

好想攬住距

on9仔咪色

披著貓皮的雞